EmpID;Prefix;FullName;EngName;FirstName;LastName;Priority;JobID;JobDescSht;JobDesc;PerID;StartDate;EndDate;CostCenter;CLevel;PosID;PosDesc;OrgID;EngFirstName;EngLastName;BirthDate;OrgDesc;PathID;DepID;DivID;SecID;PartID;PathSht;DepSht;DivSht;SecSht;PartSht;PathLng;DepLng;DivLng;SecLng;PartLng
1111111;นาย;ทดสอบ1;ทดสอบ1;Test1;Test1;696;10000029;นบ.8 หผ;นบ.8 หัวหน้าแผนก;3-1006-02513-00-0;1975-02-14 00:00:00;2016-02-10 00:00:00;C773500;8;20016135;นบ. 7-8 หัวหน้าแผนก;389;Test;Test;19800301;รผก. ฟขป. กองบริการการจำหน่าย แผนกพัสดุ;1222;1093;1398;389;0;รผก.;ฟขป.;กบจ.;พด.;;สายงานรองผู้ว่าการบริการระบบจำหน่าย;การไฟฟ้านครหลวง เขตสมุทรปราการ;กองบริการการจำหน่าย;แผนกพัสดุ;
